First hon同second up同second low分別

有冇人可以講下分別係邊 出到黎揾工有咩好處/壞處

Fist hon 好啲
Second up冇咁好
Second low 再差啲

*first

Btw 我都想知道單純講成績，Second Hon 相對地比First Hon 有咩優勢

冇

好多大公司mt會screen走second hon
升學要second hon
其他公司wfc

讀master 3rd hon 未必俾你讀

純搵錢除外

hon都無...得pass

升學最好有second up
second low都仲有機會

third就好少聽到

same here

Pass仲難過third hon

一年都係得一兩個

Pass without hons 簡直難過first hons

冇分別

First Hon 冇家底一樣係做狗
Second Low 有家底一樣可以飛黃騰達

況且學店 postgraduate 都係睇錢，就算你讀 MIT 都係睇你錢同名譽

所以最緊要係家底、人脈同工作能力

求學不是求分數

第一份工之後
無人再care你邊度畢業咩hon

幾弱智先會問得出依條問題

其本上有啲工係要first hon先考慮，其他工，冇分別。

除左做翻本行科研或者繼續深造，否則 first hon who fucking cares?

即係其實second up同埋first hon冇乜大分別?係升學揾工有少少影響

仲難過 first hon

其實唔難

MIT點會有錢就得，咪戇鳩